係NFC有develop經驗既人入一入黎丫~

有咩NFC reader support 八達卡咖？
小弟想用Raspberry Pi 3 或者 Lattepanda 去做個八達通reader。

係連登問呢啲問題.....

直接買octopus出嗰隻reader咪得

你可以望下philips PN532既
不過你問得呢d 問題都唔方會有能力develop

lm